而家警方既做法擺明分化和理非同埋勇武人士

有冇人有一個有效既方法可以俾和理非表達自己既訴求？ 而家警方只有反對通知書，咁好明顯想隔絕勇武派出黎。
而家警權真係唔公平！
有冇人知道有咩方法可以鏟爆呢個「一哥」狗既所作所為，連香港既集會自由都由自己放充棄。

我地呢想繼續為呢個運動發聲既，被滅聲了。
釋放盧偉聰

我冇野講

我冇野講
釋放盧偉聰